［all in］有冇人抽平安好醫生

今年首家具規模的新經濟股正式出場，市傳平安健康醫療科技（下稱平安好醫生）下週一公開招股，集資額約為100億元。據市場消息，以公開發售部分6.5%計，公開招股約籌6.5億元，預計一手入場費約6000至7000元。

據承銷團內部人士表示，各承銷行對平安好醫生估值不同，當中花旗相對保守，預料公司估值600億元，現正向投資者教育，而好醫生團隊會在香港，新加坡以至英美作路演，本週內可定招股價範圍。摩通先前預期，平安好醫生潛在估值約616億至803億港元。

利申：抽20手， 希望今次中

呢隻可以一抽

睇首日反應

all佢老母in

含得撚

你睇下美股 Spotify

咁撚貴，無錢抽

抽中廿手

抽

抽！

要補番qq錢
媽展抽爆佢老母

唔抽 老千股 年年蝕錢 易鑫翻版

做乜嗌我

集資額大爆唔起

ALL IN

百億 未到千億

lm

不了

點解蝕咁多錢

看完comment
win硬

no post

點都抽下既

傻閪先抽
一定衰過易鑫